[一齊發毒誓] 話絕對唔會原諒警察嘅全部入嚟

同我一齊發呢個毒誓，讀咗呢段誓詞佢：

「謹此起誓，絕不原諒任何一個喺2019年6月12日或之後仍然係或加入香港警隊嘅人，生生世世概為不共戴天嘅仇敵，每年生日願望都必須要包括祝佢哋全家上下，對上一代，對落三代，全部不得好死。

如有違此誓，生腎石生足三十年，終身排洩系統失效，手腳殘廢，脊椎變形，骨刺長壓神經，全身皮膚潰爛流膿，長命百歲。」

我係認真嘅，出呢個post之前已經發咗

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推十次

好！我都起誓！

本人謹此起誓，絕不原諒任何一個喺2019年6月12日或之後仍然係或加入香港警隊嘅人，生生世世為不共戴天嘅仇敵，每年生日願望都必須要包括祝佢哋全家上下，對上一代，對落三代，全部不得好死。

如有違此誓，生腎石生足三十年，終身排洩系統失效，手腳殘廢，脊椎變形，骨刺長壓神經，全身皮膚潰爛流膿，長命百歲。

殺人犯警渣！你全家都要落地獄！！！

推十次（2）

推十次（3）

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

推

好高傷害，popo投降了

推十次（4）

冇傷害架，不過門檻低，冷氣軍師都參加得咁解

我發左了

多謝巴打
好人一生平安

推十次（5）

我呢一生都唔會原諒佢地，佢地一定要背負住一生被唾駡既負擔直到百病纏身死去

真係誓已發，以片為證

錯片
呢條先係

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

唔好再迷茫，其實前線好犀利
前線英勇實錄gif圖合集

要佢地最愛嘅野全部都失去
要佢失去人生
要佢受皮肉之苦
比佢入下恐懼鬥室
扭下d手腳
凌遲下

永遠唔會忘記呢班人渣點對我地香港人

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet
全民大批鬥

市民鬥黑警
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者

根本全部都係香港人
不分化 不割𥱊